我發覺多左人轉用iPhone x

原來係放唔撚出

笑左